「打包」原來唔喺中文

今日翻工嘅時候客人食唔曬啲嘢轉外賣
我：幫你打包啲嘢食好唔好
客：你有無中學畢業？講咩打包咁難聽 要講take away

平時唔喺講打包？
Sorry for 1999

喺你老味臭閪

死左人幫人執屍都叫打包

幫你take away?

咁係你食定個客食

客